戴口罩步離白宮往軍方醫院 消息︰特朗普有低燒發冷咳嗽

美國廣播公司引述多名消息人士，指特朗普出現低燒、發冷、鼻塞、咳嗽等病徵。

Rip

fake news 根本無中過

雖然唔想講陰謀論
但以正常計 就算佢真係發冷 點解要對外公佈?
依D野點都唔應該對外講